躲女廁偷窺被逮認「我是變態」 他「用肉眼看」不起訴

桃園市中壢區一名36歲的李姓男子遭指控在公園女廁偷窺，當場被逮住時也坦承「我是變態，性生活不協調」，然而，因為他並沒有使用手機等工具偷拍，在妨害秘密罪部分事證不足獲不起訴。但「用肉眼看」的部分則，檢方將函請警方依社會秩序維護法裁罰，最高恐面臨6000元罰鍰。

黃姓女子今年5月和男友一起到中壢某處公園遊玩，期間跑去上廁所卻發現隔間上有數個破洞，但部分洞口都被用衛生紙塞住，再仔細一看發現隔壁間似乎有黑影在晃動，於是趕忙向在外頭等著的男友求救，最後順利將躲在裡頭的李男制伏。

不過，李男辯稱，當天是因為肚子痛跑錯廁所，等到發現時黃女已經進入廁所，他想出去又怕尷尬，只好先用衛生紙把洞塞住，沒想到還是被發現，接著就被對方男友逮住，並在遭逼迫的情況下坦承自己是變態、性生活不協調，最後以1萬元私下和解。

桃園地檢署檢察官認為，李男並未使用手機等工具偷拍，因此沒有觸犯妨害秘密罪，在這部分給予不起訴處分；至於「用肉眼看」的偷窺部分，則會函請警方進一步調查，如果屬實，將依違反社會秩序維護法進行裁罰，最高可能面臨6000元罰鍰。

唔入不誠實使用電腦咪入遊蕩

入黎係睇gif

glory hole

ddg好撚癲

和解完都告咁撚仆街

ddg 勁撚到

d女人好撚古惑架

用肉眼看

@dassada
學野